立法會9月選舉 6個月時間準備 （9-6=3月）食屎馮驊會唔會借機延期/取消？

推